政府係咪邁向成功？

有冇人留意到依加班狗有足夠人手都拖慢黎做，班畜龍同班綠龜都少左埋身捉人。

今日仲宣傳有翻4點狗會，依加班狗玩法已棄守，冇差別拉幾個市民又好咩人都好，等班後生就想報仇咁，圍狗屋，差館由得你破壞，放火，再係4點無限放大同cctvb共同合作洗腦，班狗就個個舉手爆OT

推

係呀，勸咗無限次唔好火攻但冇人聽

係... 你仲玩火, 真係輸!!!!!

洗腦大會

好似尋晚銅鑼差唔多有幾百個綠龜都唔清，只係尻射彈

依加佢地只會死放催淚彈保持距離，係無止景發射

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

班狗有足夠人手都拖慢黎做呢兩個月一直都係
NEXT

係

留意到龜車係非常足夠，今日幾區只係天水圍開波幾多，然後就不了了之

沙盤計算:
林奠真係想有狗死, 咁就有借口call 老解或者戒嚴, 咁就再玩大搜捕, 然後都唔使再講獨立調查同送中, 咁林奠佢就成功番盤喇.

有一點好明顯...依加市民都尻拉特登挑起民憤

有咩方法, 對準政權?

現時民意應該係
支持度：
市民／警察：同分 50%

所以應該朝一個大部分香港人都同意既說法進發：
林鄭管治失當
若果當初林鄭 6/9 處理得當
就唔會發生後續事件
而佢本人亦證明自己沒有能力處理今次危機
歷時整整兩個幾月既混亂
加深警民衝突
有事發生時龜縮嘅處理手法
自大但無能力去應對社會上一切事端
說明
林鄭冇能力做香港特首
林鄭唔配做香港特首
香港人唔需要林鄭月娥

依加好迷失